延遲通知書

有延遲通知書係咪唔會扣人工或者扣假？